[迷思]點解啲學生妹成日就快生得先知自己大肚?

明明去到後期，個肚漲大幾倍，但身邊冇人察覺?越諗越唔明，仲有幾個月冇黎m，啲女真係唔覺有問題?

圖

你想要咩圖

因為平時俾人中出完廿輪個肚都係咁脹